皇馬迷最掛住邊個放走左既球員？

今季無左MORATA JAMES 同比比明顯影響好大
大家最掛住邊個？
我先
迪馬
又快又識出波又扭得

ME

魯爾七號

卡卡

突然好想打J

聖卡斯 雖然跌watt 但唔應該走得咁肉酸

奧燒

單尼路

一定係奧燒同迪馬

pepe

佢有份搞走摩佬，管理層都要做下野

ozil

多謝皇馬送我地占屎

迪馬利亞

加高一出比賽結束

有歷史最佳牙朗
世一中場摩迪
真世三ISCO
勁過同年美斯既牙辛

你都ON9
成班真皇為占士日日以淚洗面

一定係達仔

仲有不死人卡斯米路
帶刀後衛拉莫狗
當今最強左閘馬些路
世二中場卻奧斯
全球最強中鋒賓斯馬
最快翼鋒巴爾
仲有一大堆幻幻 點同皇打

Ozil

比獌狗一野收皮啦

真皇反沾